分左手一個人去旅行去邊好??

分左手一個人去旅行去邊好??

京都

Budget?

Las Vegas

西藏

杭州，唔辛苦近又有靚景，岩晒散心

長洲

+1 去邊都覺得無心情
無人分享所見所聞

近近地台灣 我有個朋友都係咁

咁你仲有無你重視既人？

有既就去安全既地方。
無既就去體驗既地方。

睇你係咪真係鍾意一個人去旅行，如果唔係既話會好悶，更加覺得寂寞。

台灣
想玩想散心想食想飲乜都有齊
講國語又有照應
想一個人都冇問題

去邊好

Me too
Any suggestions?

原來你識我

台灣
去左3日2夜
其實完全散唔到心

點解？比台狗帽左

有時間唔怕死可以試試西伯利亞鐵路

台灣東區，包你樂而忘返

女就印度
男就澳門得啦

緬甸

想做乜 去幾耐 預幾錢

中東

女印度
男敘利亞

如果唔怕悶，建議去睇大自然景色，個人心情舒暢得多。
近: 台灣，日本九洲阿蘇火山，北海道道東
遠: 加拿大黃刀鎮睇極光，阿拉斯加睇冰川。
睇完大自然壯麗景色，心情自然改善。
分分鐘旅程識到新朋友添